如果成立獨立調查委員會個訴求改做重組警隊會唔會仲好

係人都知冇用
捉幾個交數就算
咁直接d 成個警隊執柒左佢

獨立調查委員會查埋高官，唔可以少

唔洗查都要下台啦下話
問責制原本已經要收哂佢地皮 唔需要獨立調查委員會

獨立調查係查全個反送中因由
黑警只係其中一part 唔可以無

重組警隊會唔會係雙普選之後先比較有可能進行檢視？

而家就係要唔俾佢搞個委員會話回應左訴求
連監警會都u turn 支持就知鬼撚到仆街

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！